連仔再唔搞掂班風向撚，只會變高登2.0

睇tg channel 單方面接收訊息好撚過

每次成百條友衝出黎帶風
某d 巴打唔知係咪比黑警扑撚傻左個腦，6月個陣既批判性思考去撚左邊？

沉撚晒

之前唔係整咗個五毛/藍絲list?
應該要利用下
不過我覺得連仔係想持平啲 話晒連登都係一個討論區

就係咁 善良嘅人係會俾人食住上

push

對唔住其他巴打都要講句
6月後既p要直到運動完先甩

或者user name後顯示埋id